FIFA 17 career mode 討論區（2）

終於有2

FIFA 17 career mode 討論區 (1)

上個post

留名

想問點樣rating升快d,打到第三季仲係83
boss係咁想將我借出去

想問點樣達成個個出售青年軍既目標
賣完都係0%

從來唔理e個target

Lm

推介正嘅人 ：Arrizbxxxx畢爾包龍) ，$ 隆馬，mallo，Mere，Grimado，Zarkria，tielemans，（借）Renato Sanchez，Stendera(好似咁串，德國cam)，Rog，Douglas Costa，Pulisic，M.Dembele，Gnarby

無一季完成到青年軍目標

點解電腦成日留到啲主力得翻6個月約仲唔續
俾我免轉會費簽咗5個都88+

Bug

青年軍無人買點搞好
成隊青年軍成日扭計要正選

青年軍d假樣人唔想用

係咪無人玩球員模式?

有冇人知

因為太弱智,一次練5項能力,即使開人果陣唔揀全能力+5,都會好快升到85+
跟住就得返皇巴會買你

玩球員mode不如玩足球征程

仲有Player Career 啲隊友真係好撚蠢

alex hunter唔係玩到國家隊就無得玩咩?

我打左3季都係83,想問你地係真練定模擬就算?
我會控制全隊,反而覺得自己個人好蠢

想買人果陣董事局估價永遠垃圾 永遠個市價內簽唔到

傳俾個前鋒空曬單刀，屌你喺禁區頂就起腳

通常電腦一拎波只要唔係有必然入球機會我都會call返波

有無人試過先借後買

試過先借後10m買福仔

次次人地都話借完後未決定仲用唔用

有無人覺得季初d比賽易打d 去到季中/尾電腦會強返

我都覺得

有無ching試過money cheat

曼聯勁到仆街

overrated到

曼聯個個巨人 逼搶又快 難打到痴線

其實cheat黎做咩，用得大球會已經用唔哂＄

但成隊波走位有啲差

曼聯傳中入球率高到

想玩下金錢足球

Ibra

開左隊疤
想組隊痴線佬+殺人王
陣內有蘇9 買左DC

想買埋 沙加 比比 迪莊 巴神 阿拿杜域 列貝利
仲有無推介

曼聯已經去到差唔多傳中一hi就入波

Ibra ??

費蘭尼

係
Ibra , Pogba

終於成功有250M budget

Ozil嗌走
100m放左去拜仁
120m買左James
另外買左Pickford , Mendy , Cedric Soares , Insigne , Perisic(多仔) , De Vrij

不嬲當拜仁巴菜水魚咁劏

係咪一定要跟佢個數? 試過得幾個接受合約
之後人工變左$711 但去唔到250M 咁多錢~

有無人用過葡萄牙個卡華奴
第2季要75m先肯賣

75m
我用青訓慢慢升賣番比佢就差唔多

有冇人有比日本隊offer過
想教日本隊

FIFA冇日本隊

教歐洲球隊未收過其他洲球隊offer

用英鎊最多offer 890,000

黎黎去都係五大聯賽，加英冠
歐洲二線都未見過

教緊Wales

LB 一定用基馬度，一開波買又平，用2季就升到上88 速度助攻都一流，完全唔洗輪換

我開Save 用利記買左佢果時 77
比利記炒左之後幾季, 見佢升到87 賣左去疤

玩妖人真係好正，買返黎10m，用2季變50m 賣出去

新save 買麥巴比 要10m，用半季拜仁開35m 買，即放

免簽返黎D勁人, 一季半季唔太岩用, 又高價放

Martial 玩季半D數值已經痴線

拉舒服特都係，兩季91

先借後10m買福仔 一季後阿狗用75m買

Tolisso....1季83上到86 , Ederson...83上到85

仲有馬體哥利亞，2季就升到89

買人買咗兩三季，始終都係鍾意玩青訓
教國家隊選埋佢地入隊
有啲成長快到20歲 90 overall

16歲就升佢上一隊，潛力係88-92，比3個位佢訓練，一開始就比佢打盃賽同輪換，升到80左右就開始正選，應該踢2/3季就升到90，見住佢成長個feel 幾好

當拿隆馬一季已經可以上90

試過有比利時 俄超 offer

我個save,佢到咗2023年先係81

買左之後升得好快

下，定期train起碼86 wo

屌教意大利有7個龍88+overall
仲要全部20-23歲
當拿隆馬22歲已經冇國家隊正選打

我係見到後面個數冇94就即刻踢走或者簽翻黎嗰陣個overall太低都踢

20m買泰迪士文 一季之後阿狗100m簽
不過真係升得好勁

好少用青訓 假人樣

係呀, 李城個後衛moore game 入面黑人
尋晚睇波, 真人原來係白人

德國都係，好痴線，個個龍都88+，仲要好幾個

法甲/法國都係，雙牙就幾多高質閘位

Fifa假人樣多到 勁多球星都係無真樣

要真樣唔難，影一張易咩易，問題係佢有真樣就要整埋佢個模組，咁ea 當然慳得就慳啦，反正小眾無權利可言

其實EA真係幾過分下 mbappe belotti依d都可以無真樣

有冇後生又好用又潛力大嘅中堅介紹？

Sule Vallejo ?

Sule

Holding

龍門90+以上根本屈機 除左執雞/12碼之外好難入到佢波

都要睇埋射術嘅，普普通通嗰啲真係點射都唔入
勁啲嘅單刀or搵到靚位射完全無得救
Belotti同Bernardeschi

單刀一向用精準射門射遠柱9成入 射近柱多數出事

Tah唔錯

Tah慢

tah都慢

轉身慢

Yes

Game入面成日比人放題

一向用中堅唔會亂出腳

其實電腦有時都幾狗下 自己個人仔跌就順手攬低埋你

有咩防中好用

mbappe今季爆發之前有幾多人識佢
隻game9月份出 邊有可能預知到佢咁勁所以應該整個真樣比佢
反而有D出左名一段時間既球員都冇真樣就抵屌喇

平就zakaria
貴weigl

佢會update樣

Ascacibar
平，Stamina高又守得幾穩陣
不過進攻麻麻

個人鍾意啲stamina高嘅中場
睇見嗰啲打得半場條氣已經橙色真係

我個麥包皮明明正選都話我唔比佢出場

唔講我都唔覺 得啖笑
update英超球員佢就識
皇馬係合作球隊 卡斯米路都可以冇真樣

有時隔2日就踢一場果d
班友無氣一定要輪換
都出聲話我唔比佢踢

反而試過個個踢足，根手話太攰唔撚踢2場

正常5大聯賽起碼要有80%以上球員要有真樣

極重要正選球員基本上唔出1場已經不滿

就黎完先開始玩career mode

開左隊AC，得4000幾萬買人 同現實隊AC差勁撚遠 本身d人又唔值錢

求其買個車仔個馬迪都話要4000幾萬 現實都冇咁貴

咁季初冇蝗老細嘛

大細球會都想當玩家水魚咁湯

我都好鍾意劏人
Value2500萬嘅球員
我抬到6500萬都照樣接受痴線

想試下抬高到市價3倍

大家點set戰術 預設 高壓 穩守突擊

想佢出威超。用新聖徒

冇較

我自從見過有個轉會係過百m 買一隻人，咁我跟住就識玩

幾時先買返巴甲版權

玩左咁多集有少少悶 咁多位巴打試過d咩玩法 例如全隊同一國藉 全隊青訓契仔之類

全部黑鬼/爆炸頭

fifa18個career有冇話有咩新野？

9成9冇新野

仲有好似好多球員無譯音

個修仔save 整緊防中大肉腸黑鬼
前鋒一係勁大份, 一係勁跑得
另外
組緊巴塞癲佬/殺人王隊

.@FCBayern make the quick sub, look who's coming on... 👀 #FIFA18

More defined touches, tighter turns and explosive transitions. This is dribbling in #FIFA18.

From catenaccio to counter attacks, see new team styles in #FIFA18

Fifa呢隻game玩online真係會好炆
career就可以玩到好愉快雖然無咁刺激

仲有人玩

hea玩住等18

有冇人打Xbox Fifa
有冇Xbox Fifa pro club討論區

啲後備勁人有無出聲
我啲大後備好多都係70-80rating

成日出聲 出佢一兩場就話thank you boss
Btw 冇錢幫戴巴拿加人工 遲早遞transfer request走人
開左另一個save賺coins買financial takeover

其實個take over 點用，開季用？
會多咗錢定點

好似會多左100m左右

再開檔就會多100m

成個17頂多有三次
好好善用300m

要開新檔先有

獻醜

都係鐘意打442多過433

啲後備好少出聲話無得踢

唔駛 一路打比賽一路就會有

巴打反擊好奏效

我玩過三中堅返唔到轉頭

我落後時必入陣

加ultra attacking

係, 我控球好少高過對手
但成日失埋d on9 波
賓迪基 35歲仲係寶刀未老, 18場入16球

passlack 我都有入, 而家係第4右閘
btw , 巴打呢個咩陣, 兩中堅無閘位?

本身係41212 narrow
想爆佢菊花就將兩隻閘推上做左右翼
將aurier換做pulisic

我成日輸反擊

有冇咩好右閘推介?

奧利亞
Aurier

想問咩叫續約花好
球員就算我出幾多錢都唔肯續
可以點解決

bonus

試過
都係唔續

賣完再簽 冇辦法

好似要隔一季

半季啦 我有的是錢

借出去即收

應該係adjust返轉會預算多返少少
因為之前轉會同salary ratio分別係0:100
所以先會有咁既情況
而家ok啦

歐聯16強主場贏蝗2：0
作客係咪先做好防守呢

Attack

耐冇玩，連唔入EA既？

EA server一向好廢

玩親歐洲賽都好lag

1：1
Bale 靚罰球無得救

今集罰球難射左

大家玩開咩難度

Professional

Legendary
玩得多就知電腦得一個套路

Legendary我覺得防守唔係問題
最大問題係入波好難

入到第一球之後就可以進入大炒模式 佢會谷出黎

後段時間電腦落後全攻型谷晒上黎仲易入波

有冇人可以評下我呢個陣?

電話up唔到幅好d既圖
陣間up過

泰利文斯打攻中好勁，後上遠射同入攝

一去到季中電腦就會勁咗
身都未轉都照可以怪腳射得入你

真係勁左 有時mark到實都射得入

Legendary成日輸12碼 明明淨係㩒X製逼

未玩過Legendary ，但係 World Class 好難

開另一個save 用巴塞，踢左半季，個轉會市場好癲

羅馬賣左尼恩高蘭去馬體會

史篤城

竟然唔係獌買lkk

因為見獌季初買左 戴巴拿 超過100M

我想問球員轉生係咪一退役就會有 同埋高度或者能力係咪一樣？同埋個樣係咪一樣？仲有之後再搵會唔會搵到？

我用左8000萬買戴巴拿
5000萬加華拉堤換普巴
而家兩個係隻game 到最高數值

好似冇轉生呢樣野

之前個post有人話有

曼聯專儲前鋒 經常見到4個以上85+前鋒

Legendary電腦迫得好勁 基本上冇時間諗點組織

我個save個曼聯都係咁戇鳩

但有一兩個, 成季都唔出

佢唔迫先麻煩
迫左你不斷向前搵人傳就會空
考反應囉

你要識食身位 呢個好關鍵 唔識禁食身位制好麻煩

Agger
打Legendary唔擺翼or翼鋒我覺得好難攻
電腦條中場線回防得好快
冇翼嘅話電腦啲後衛收窄防中間
十幾個人塞曬喺禁區頂
俾到上前都冇用，身都轉唔到

點解D電腦成日知道我扭去邊 下下搶截我

因為佢地係電腦囉

電腦好醒 想反撃佢會迫你去邊路焗住要拖返慢黎打

完全唔識用skill move

仲有Ozil必去巴塞

識用嗰啲得berba spin有用
Fake shot用十次得一兩次呃到人

唔一定，去巴黎，返皇馬都見過

其實點樣先食到身位，我中場成日都好易比電腦迫搶到
多數靠反擊，搵個快前鋒或者 大隻黑鳩係咁爆佢禁區

按L2可以食身位

唔用呢粒制根本打唔到
除非世界級選手

玩Legendary一半以上時間係中場混戰

5星隊最廢係咪阿仙奴/馬體會

有無人中左FIFA18 BETA INVITES ?

開左隊皇馬，玩G20
英超big six , Everton , 意甲有Juventus , Roma , Milian , Inter ,德甲有拜仁，多仔，西甲有下體會同Barca , 仲有AS Monaco , PSG , Ajax

阿狗都有五星
馬體會防守好

用Huddersfield上左英超玩legendary表示輕鬆

場場魚生粥定大炒

應該要玩Ajax

玩到悶

阿狗用落似四星 馬體會進攻無form

大家玩Legendary玩幾多分鐘

兩翼傳中
直線俾基士文

8

7

場場歐聯咁

d前鋒頭槌麻麻

我廢 有時6分鐘未必攻得入電腦

10
試過玩20分鐘兩隊加埋射咗80幾球入得4球

多過10分鐘未必有耐性

我係推到等佢出腳再用轉身/ball roll過
但係邊線1on1就

Me too

屌你老尾
用電腦玩一季career, 拎左4次領隊獎
反而自己玩一季全勝,1次都拎唔到

邊線1 on 1焗斬9成省中人 回返中間又比人截到

多打就好
同埋要識食身位

食到身位都係要回後

Motm photo added

Fifa 18?

玩得了？

Beta test ??

聽講fifa 18 career mode
cutscenes有改善
仲有得set buyout同sell on clause

切合返現實
btw 聯賽第38週贏波
反壓和波既曼城排第4

鏝利熱排567

D球迷會衝上前

如果降班會會點

希望可以同球員對話

有無手足試過教到比球會炒

我試過比轟同猁炒

career mode 可唔可以好似平時咁踢
定係fm 咁set 戰術

陣容 ---> 戰術設定

我想要set好左場內換呢

career mode player transfer係fifa 18貌似有大改善
可以上youtube search fifa 18 career mode

炒左之後會點 重新揀過隊

j 了

係，有幾隊，不過多數係弱旅

希望可以改善人樣 球員讀音依d基本野

希望重生經典人

Btw 有冇巴打知點解戰術入面冇左mark 人個 option

可以睇下

講真如果EA改善到依d野我唔介意比多d錢佢賺

at least你皇馬主力起碼要有真樣ar
屌卡斯美路 asensio都冇
但走去update d不知名球員個face scan

最新update左咩人

912 demo release !!!

中超好似比PES拎左(?)

Fifa今集淨係多左德丙

係咪有tsun dai 玩

有都係假樣

FIFA 18 - OVER 70 NEW PREMIER LEAGUE PLAYER FACES

Mbappe , Asensio有Real face

仍然冇卡斯米路

正常都應該有啦

正式版應該有掛

有相已滿足

機會都幾微

Career mode細節位都希望下集有 例如對舊東家入波唔會慶祝

而家都有

希望可以改善下租借系統

想學英超咁, 借返比同聯賽唔可以對陣
成日比借將入波

希望有Release cause

希望借人唔好咁死板 25歲以上唔比借真係

下集可以比返金髮髮型費托未
btw原來下集連德丙都有?

有release clasue電腦一定鳩set

不如再加埋分期付款

佢個倒戈新聞都戇JJ
我作客倒戈入球 慶祝跑半場+勁刪草
個新聞話我避免過份慶祝

希望電腦d轉會正常d 唔好買晒d前鋒

係曼聯買晒前鋒

曼聯儲前鋒 拜仁儲中場

玩咗成年都唔知有得睇轉會表，我淨係得最佳交易

尋日出咗新trailer

Same

Career mode

No
FIFA 18 trailer

NEYMAR FACE SCANNED?

D介面轉晒做唔同既hub, 好似幾大轉變
同埋如果想跳過negotiation畫面既話, 應該係將指定球員既transfer操作交俾助教

希望可以加入波之後除衫慶祝

拎YC

用Morata換左Dele Alli

丹比利真樣

有得比解約金直接解約?

Pes都已經有

足球game黎講PES其實做得好足，人樣直頭贏哂FIFA，係啲動作同波衫隊名個啲垃圾

FIFA贏細節, 動作, 版權, 介面, engine
除左人樣之外 , FIFA每個動作都追求真實性

PES做到既係一隻GAME要求既野

希望下集career mode d領隊唔會教死一隊波

學尼馬咁

又無影響既
你話fifa可以做到雲爺爺去教皇馬然後玩幼幼就唔同講法呀

lm

Off topic 點解season啲角球咁難入 入freekick仲多過角球

17會唔會有update 更新哂transfer嘅人

唔會，集集都係咁 EA好撚小器

每年俾34百爛買dlc update

有心其實可以自己整

點解唔好似2k咁比玩家上載陣容

EA改動過 依家多數玩短角斬遠柱搏大霧

fifa 18多左隊布拉格斯巴達?

當拿隆馬正仆街，次次續約都話要走唔續約

fk仲入多過 踢咗應該幾百場 十球角球應該都冇

遲啲自己tran啲大球會算

新聯賽淨係多左德丙

可能fix過黎

transfer陣容會update架wo
人樣就唔會update晒

陣容不嬲淨係得冬窗會update
除非UT

好似2k咁直接比用家上載陣容好過啦

人樣一向會10月到update吓幾十個

啱啱開咗車仔嚟玩，想汁個後防有冇好推介

La唔記得乜
好似西甲嘅 後生嘅

LAPORTE?

10月之後呢

無

睇怕下集都係咁

回收基斯甸臣

都係唔可以好似電腦咁前個波快爆？

Ching up 咩

另外仲有zouma同$隆馬

Hazard ST位

其實唔係好知應該排咩陣好
所以放住先

Career有得自己edit波衫？

冇咩大改既話唔考慮玩新一集

有大改
Career mode有傾約動畫

正wo

姐係有得自己整新球會打CAREER?

希望買完可以即借走。太多新人升唔切。又冇得出

假

痴撚線點解我個save 哥本哈根連續淘汰04同蛆記入四強

你睇下佢隊波會唔會簽咗咩巨星

冇

有無Ching同我一樣打歐洲賽特別lag

介面少少lag

買左世三，Pogba，基沙文

希望下集改善到

基沙文 世三 唔太識用

Hazard(LW) , Kun ( ST) , 基沙文(RW)
Eriksen(CAM) , Isco , Pogba(CM)

普巴1個人頂到3個人身位

Deadline放走左Nacho , 74m買左Baily

FIFA 18
Career mode
買人同簽約可以即日解決晒

一到歐洲賽就會lag,完場開始又冇事

Deadline fighter

我都係咁 入比賽介面要等20秒以上先load到

17 2hr就已經等於deadline

見到最新條Trailer
Hunter PSG 著29 號
而家Mbappe 公佈左會著29 號
咁Hunter點算呢

原來有人開po傾career mode

玩左兩個save,第一個用李城,玩左3季好快悶,一開波就有幾千萬好快就買到曬想要嘅人

第二個save開左隊英甲隊,睇住成隊波嘅球會價值由1千萬都冇玩到幾億再3季拎埋歐聯,有成功感好多

有冇人同我一樣咁on9玩自虐

咁先好玩，大球會又有錢，本身又勁，有咩好玩

鍾意玩間唔重視青訓的球會黎玩，練青訓真係好無癮

反而鍾意教冷門聯賽

英甲隊可以點玩轉會

慢慢train d廢柴再賣走,一開波都有百幾萬用嘅,買d有潛則嘅70左右,train到80就有過千萬

但係初頭冇錢只可以用青訓,迫住用

好似無乜關係, 去邊隊好似自己揀

最煩係明明成隊都80 up 仲要你用同升青訓

係... 我得60樓下果D 一係借走, 一係賣走, 冇人問津就完約放棄
有時60-75 果D青訓就會比佢踢杯賽or 無關痛癢比賽, 有時會正選

要升成10點能力值最無聊
本身成隊都唔過25歲又80up，起碼踢多67年，仲練咩鬼青訓

屌你老母成撚日有d比賽突然成班變學界咁
波都控唔店 自動導航傳對面 射柱楣喱d基本野都算啦
最撚嬲係進攻企哂係度 防守又唔逼 有時仲追追下唔追
龍門個波係面前都唔執係要送角
失誤冇問題 屌你老母咁既心態踢乜撚波 鬼唔知你ea做手腳咩 玩家要既係踢波 唔係睇你打假波

Thiago 都有88

Robben好好笑
Right foot is only for stand

對青訓無咩好感 樣又假 寧願用真實球員

龍門送角球呢個真心on9,明明個波慢溜底線到隔離都唔會訓低執

當拿隆馬人樣呀，點解仲係冇架

仲有自己友永遠唔識解圍

Confirm左無

18又cut走d真實球場?

第一季用希古恩換grizemann
原本第二季組成左dybala,de bruyne同grizemann進攻三角。
你老味轉會窗完兩個星期前dybala要求離隊，原本想高價放比曼聯，點知個董事局on99用77m賣比阿記，最後入左lukaku

等緊出Demo

出左未

出左

正式版幾號出

好似29

已經成個星期無掂Fifa 17

各位巴打。。。我個後備唔知係咪中左bugs
得返三個位。。。
雖然就快出18, 但有冇得攪攪佢呀。。。重開save 都係咁

想問career係咪搵唔到Paulinho

Search name ??

搵唔到，搵到兩個同名唔係佢黎

我個save有 同韋素係西甲隊

Dai Wai-Tsun Potential 有77